guthrie govan亂入hip hop show嚇到D人呆晒

2:35勁撚到 開wah偷左人個show

平時頹look 去hiphop又著晒shirt撚尻黑鬼

Guthrie Govan

佢手個舊乜撚野黎

幾時黎香港

遮住左睇唔到..

段solo

聽完之後唔想聽番個rap ...

有即刻狗衝..

鍾意聽佢improv多過痴aristocrat

當比次機會班黑鬼見到神

無聽Aristocrat XDD,
多數都係聽佢自己啲solo..

識野

幾撚多花神

1:42個下聽親都跌眼鏡

aristocrat黎左兩次都睇左
三個外星人夾埋一齊好好睇

2:43 突o左少少出黎 似係震臂

一開頭 GG用支爛木結他撚9班人 件t shirt又玩鬼

GG又訓話

//I’d have to go back to the woodshed to learn how to get a decent A chord out of a Tele//

//“I think if I had one guitar and I had to do everything I do on that one guitar, and that guitar was, say, a '50s Tele, I would have issues. So, yes, there are many things I do that a Tele of that era doesn’t allow me to do. But I’m fortunate now that I have more than one guitar and I look to each of them to do different things.

“But when people talk about technique they often talk about how many notes a second you can play or how evenly you can pick. But another part of technique is, do you know how to get the most out of this instrument? Do you know the recorded lineage of it? Do you know what a great Tele sound or 335 sound should be? That in itself is something you can spend years on, knowing where each one of those classic tones fits. Although I’m fairly comfortable with Strats now, but I’d have to go back to the woodshed to learn how to get a decent A chord out of a Tele.”//

連登好少人講Guthrie

佢係我男神

公仔面頭

好撚正

條條都咁撚正
玩odd times對佢黎講同4/4無分別